黨鐵班Food Panda食 Food Panda

你地呢班人真係游手好閒

關你鳩事

月台上不準飲食 $2000

牛頭角？

一腳踢佢個飯啦

食乜撚野呀

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

休息室都無得用

呢個角度睇都啱

入面放狗，點會俾班散工入去。

月台可以食野？
拉未？

宜家做狗鐵food panda仲有無$100一個鐘？